有冇人買過Dyson Cyclone V10 Fluffy黎吸塵蟎同普遍吸塵?

呢排母親節,想買部好少少既吸塵機俾老母用架,同埋因為有貓之餘我同老母都有皮膚敏感想用黎吸床既塵蟎.呢部Dyson Cyclone V10™ Fluffy好似3千幾蚊唔貴但係擔心電量問題同普通吸塵同吸塵蟎塵蟎成效有幾好另外上網睇德國寶既3合1除蟎殺菌吸塵機MKC-112先千幾蚊好似好平咁..

吸塵蟎好勁，訓左好多年第一次吸個陣多到嚇死人

兩種邊隻持久啲？

V10出名粒電死得快
利申：苦主

但係如果要咁買唔通我先買一部吸塵機再買吸塵蟎機？

我自己有新普通手提v6自問日日吸都冇乜問題。你咁講有啲淆

用緊V10 Fluffy , 吸塵蟎算吸得好深 , 都幾乾淨

而家 V8 出左 slim 版 , 輕身20%

老人家用返普通嗰啲拉電線啦, 無線呢啲有番咁重隻手好攰㗎, 吸少少嘢短時間方便就無線有用

自從v6 mattress 同baby之後冇乜邊部突顯吸塵蟎呢個感力所嫁我都r哂頭。係咪其實每部都有呢個能力？

最重要可以隨時吸同吸床唔使用大舊吸塵機吸

吸塵蟎同電動拍打吸頭有關 , 一味大吸力無用 , dyson 只為有拍打吸頭先特別乾淨 , 老人家最好買輕身 slim 版

不過留意 , v8 slim 本身唔連塵蟎吸頭 , 不過有啲鋪會另外送